====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il me semble donc important que les projets urbains englobent la ville ou les quartiers existants .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

